* node kurulum yapıldı
* https://yarnpkg.com/en/docs/install#windows-stable yarn install edildi

* cmd admin olarak açılır
* yarn -v versiyonu bakıldı
* `yarn global add @vue/cli` ile vue-cli eklendi
* `vue -v` vue versiyona bakıldı
* `vue ui` ile yeni proje create edildi.
* http://localhost:8000/project/select adresinden yeni proje olusturyoruz
* (test adımları secilirse proje olusumunda ssl'dne dolayı hata alınacaktır, hata alınırsa cmd  ' yarn config set "strict-ssl" false ' komutu calıstırılmalıdır)


**pug** 
* `yarn add pug pug-loader pug-plain-loader `
